手機冇乜電又行咗入板長食飯

又要下載你個 apps 又要註冊，個 apps lag 機完仲要掃 QR code 。老老實實啦，落單餐飯搞咁多野都發忟，邊有諗過屋企附近食餐飯都搞到咁閪。 早知食Mos.

香港地搞電子支付/apps 係多餘，又麻煩又要呢樣個樣。下下都要掃黎掃去，我點同靚女夥記傾計呀？

食飯咪叫夥記落單，一係整部 ipad 比我自己落啦。咪叫我拎部冇乜電嘅手機㩒黎㩒去。

未入黎之前仲以為你想讚佢地借個尿袋比你

嬲到爆呀

咁樣架咩
咁d老野無smart phone既點入去食

老野先叻用呢啲野，我日理萬機邊知呢啲野 老婆要幫我主持公道

冇電話既客點做？

我食開果間係有ipad比人用架喎

唔食板長呢d過氣野好耐

印象中佢有部野比你落單
不過部野好廢 反應好慢